[投票] 好老實講熱狗係咪手足

我冇辦法對呢啲人渣有嘢講， 但係我想問下佢哋呢啲咁嘅人渣係咪我哋嘅手足？
由始至終佢哋對我哋嘅評價根本就係冷嘲熱諷，甚至鞭撻！
特別係嗰個仆街熱血時報根本就係一個自吹自擂嘅乞衣網媒
所以不如喺 2019年最後一個鐘頭評價下呢班極具爭議性嘅跳樑小丑， 起碼都睇下我哋呢個蓮燈係咪歡迎佢哋嘅存在

雖然佢仆街係咁㗎啦 但起碼都係喺背後默默支持手足
冷嘲熱諷不特止仲要對我哋嘅手足落井下石 人格低劣過共產黨

你唔提都差d唔記得佢地

咁始終呢度咁多第一次參與社運嘅手足
起碼都要畀佢哋知道過去嘅歷史係點樣走

討論完有乜野意義？
同分黃藍一樣
自己google, 用吓個閪腦諗
想撐就撐想反就反
唔撚使‘公論’

自己上網搵下
退咗熱班前熱狗講乜啦
熱狗有乜仆街嘢
就咁上Youtube聽都夠聽足一日

咁你反港獨又得 ？

可惜而家嘅公論就係喺運動當中，佢哋係經常以一個冷嘲熱諷嘅心態，去惡意中傷我哋被捕嘅手足
呢啲咁嘅惡行必須要講清楚， 唔好因為為咗剿匪救港， 而忽略咗佢對我哋做過嘅惡行

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

其實我反而有啲好奇 係唔係咩都啱聽嘅先係手足？ 係咪一定要因人廢言？
如果有日蕭生叫手足唔好投功能組別唔好遊行，咁你地仲當唔當佢係手足？定當佢神咁拜？
如果有日熱狗叫你投票叫你衝 仲話會第一個衝 咁你地會當佢地係牆頭草？定當佢係手足？
純粹好奇問吓

唔係，但屌都廢事

甚至乎你走去佢哋熱血時報聽佢哋啲節目 都可以了解佢哋點解熱狗嘅人格質素可以咁低劣

熱狗有個非保皇議圓
以依家乜春都唔割既綱領下應該係手足

係時候激嬲下共慘黨

弊在有熱血時報呢啲咁嘅跳梁小丑倒熱血公民米
原本鄭松泰四眼喺呢個抗爭運動都有所貢獻
都畀嗰啲仆街搞禍曬

一個政冶立場行唔行得通有得相對客觀講
一個組織算唔算手足/ 分黃藍 係好撚主觀
講撚到天光都冇結果

如果依家民建聯話支持成立獨立調查委員會
你會唔會當民建聯係自己人？
係咪唔應該因人廢言？

順便激嬲韓粉

我人生最後悔既一次投票就係上次立會投咗俾佢地

鄭松泰 四眼真係做實事有眼睇其他唔評論了

好彩嗰年我未夠秤冇投佢哋

咁都要問，樓主傘運時識睇時事版未？冷嘲熱諷不特止仲要對我哋嘅手足落井下石 人格低劣過共產黨<<<重要加多句...>>>根本全部係冚家產等抽後腿何君堯未熱狗扶上位架囉碌柒！

自己上網搵下
泛民講乜啦
泛民有乜仆街嘢
就咁上Youtube聽都夠聽足一日

出面打緊仗仲咁得閒係到高談闊論啲無聊問題

如果民建聯話確保2020有真普選 我實投佢
我覺得做人有啲批判性思考 唔好隨波逐流

幾乎從來無同意過佢地講既野
但一日佢地仲係會一齊抗爭就點都唔割

唔係

反正我哋信唔過嗰啲坐喺建制陣營入面嘅所謂民主派 更加唔洗講熱狗

一定唔係，唔使投

手足唔好同佢地泥漿摔角啦
你一句熱狗
佢一句泛民打手
最後成個連登都係鬧戰
行動post推唔上去

我想問熱狗計唔計埋陳雲？

就好似有啲黃店經營得唔好就要鬧

我支持啊
獨立思考好重要

垃圾cap水黨想做大佬又無本事

唯獨係唔好跟車太貼

痴線佬陳雲另計
雖然陳雲絕對黐線， 起碼佢都係有些少專業水準，以前仲要同何志平一齊喺政府入面做，質素都畀熱狗高一兩層左右

又話退出社運，而家調轉頭以屌鳩社運參與社運

要怪就怪佢哋龍蛇混雜， 阿泰四眼嘅努力都只會令熱狗變返好壞參半嘅二等團體

黐孖筋

多謝p牌仔補充

831

101 114 HKDI POLYU CUHK

正如黃店唔好食就唔食 等佢改善
覺得邊啲議員唔好咪唔投 等佢改為止
熱狗做得on9嘅嘢咪屌 做得好嘅嘢咪讚
自己決定啦 咁大個人

師兄所言正是
你做錯嘢就必須要承擔責任
做衰仔亦都要跪

唯獨嗰班仆街並冇呢啲咁嘅質素去自我批評、自我反省，同自我改善

雖然扺打 但係唔會人格仲衰過共產黨對準政權唔該

唔鐘意佢唔改咪唔好投 但係唔代表佢講嘅嘢一定無益 睇吓唔同立場嘅嘢
有道理嘅有邏輯嘅咪聽
解釋唔到嘅無道理咪skip
諗返自己追求緊啲咩嘢 佢講嘅嘢幫唔幫到你 我覺得就係咁簡單

天滅中共，全黨死清光，愛國不愛黨，清洗細頸瓶，五毛請黎打我

成班怨婦，你地好生性啦
兄弟爬山，係一齊向上，唔係你行先幾步阻其他人上呀

屌你真係傻㗎喎 民建聯支持07/08雙普選㗎

出現了

次次班熱狗想搞散其他人心血果陣又唔見你講野

熱狗有共黨重金照住
唔撚係新聞
14年俾佢地玩過一鋪
5年後唔撚記得晒

Yes Sir

當初連登仔唔去感謝美國遊行係因hkaa搞，咁點解我要去民陣搞既野

你話呢？

見到呢個po熱狗又會話呢到泛登

stop making stupid people famous

民陣嗰三百個糾察想點

三百個糾察？
唔明

最9就係呢種理論
教主派系不嬲係唔夠人講就屌人老母
屌人老母都算唔同意見?受教了
呢d對自己人既詭辯就係熱狗應該剷除既最大原因
明明自己屌人先搞分化，卻扮受害者
呢d就係詭辯
玩詭辯既絕對唔係同路人

民陣又話會按狗隊要求增加糾察數目

利申翻先,本身唔鍾意熱城,同埋無留意開佢哋,唔知佢哋依家有你改變
可能係本身對佢哋有偏見,所以依家見佢哋喺呢場運動“有幫手(?)”,就硬係覺得佢哋係為咗洗白自己,然後2020立會選舉去呃人投票俾佢哋(由其是係呃嗰班唔知熱狗喺16年有幾仆街嘅香港人)
總之就係覺得佢哋做嘅所有嘢都係有目的,係為咗r選票,係為咗個議席,而唔係真心想幫香港
(當年熱狗水泥隊不斷人身攻擊其他本土派、鄭松泰同梁游扮friend、選前話自己係本土派,選後又唔認,變相呃咗一部分本土派選民嘅票;
熱狗唔好以為啲人會唔記得你哋做過啲咩,有一班人心水清,記性又好好
小心啲2020年熱狗又故伎重施)
BTW,我覺得無一個熱城嘅人是無辜的,熱城啲大粒嘢都係沆瀣一氣,所以我唔會覺得鄭松泰、四眼就好啲,而黃洋達、陳雲就衰啲
其實咪又係一鳩樣
戴翻頭盔先:Sorry for 1999

咁狗隊要冇計
唔係行都行唔到

其實19年已經想係連登故伎重施
不過p牌洗唔到版

我係唔想14年&16年嘅情況再現咋
由其16年立會選舉俾熱城咁樣搞一搞,其實對本土派好傷,雖然叫做令一批人認清熱狗嘅真面目,但係呢件事係損人八十,自損一百
我唔想再見到有某一個團體因為想做一個派別嘅大佬而搞風搞雨,最後搞到大家私怨行頭、因人廢言
見過泛民同本土割蓆、熱城同本土派擘面、仇思達同Joe Yeung,盧斯達反面,我唔想之後又要面對派系分裂事件,經歷得多真係會心很累
我唔想19年自至關心香港政治嘅人會再經歷呢啲嘢,keep住一顆赤子心去為同一個目標奮鬥咪幾好
(Sor for 講遠咗,我希望有人明我講咩啦)

*先至

泰博係前線做左幾多野你知唔知
你又知唔知冇陳雲指揮 人權法戰線一早玩完

整呢啲嘅係咩人？
你確定果啲資訊係真？
你有無 fc 過果啲資訊？

之前熱狗上到位係因為啲人懶、google 都懶
人講乜就信、無自己去求證

佢地係共產黨隻狗，黎分化我地

一陣又比佢地話泛民打手

熱狗冇得救

係，熱狗屈我哋泛民又得，我哋屌分化撚又話我哋割同路人

笑撚死

講出黎自己會唔會笑

飯民又黎抹黑搞分化，收檔啦

好得過你圍爐取暖冷嘲熱諷
而家你做嘢同當年嘅飯民有乜分別？